[癱瘓九東] 東九大塞車 多條主幹道拉手掣

港鐵觀塘綫電力故障，觀塘至九龍塘站列車停駛，事件導致東九龍交通大癱瘓。運輸署於晚上8時07分宣佈，因車多關係，現時觀塘道來回方向；龍翔道來回方向；太子道東來回方向；東九龍走廊往尖沙嘴方向。

巴士公司亦已加強途經受影響觀塘綫的巴士服務，包括九巴路線第619，606，614，296A，296C，93K，38，40，11D及42號。

個關係係邊？

小學畢業未

認真問
轉搭其他交通工具會搞到大塞車到宜家咁？

其實有你呢d人點會有得討論

614
唔係輕鐵嚟嘅咩

呢個好明顯係智商問題 咁既事都要討論

因為巴士公司加左班次同個班受影響人飛的返屋企？所以demand飛左上去？

元朗係咪周街都係牛架

ok, thx

番去讀幼稚園啦

笑死人

本身已經塞塞地仲要加幾十班巴士
你地未返過夜班

Hahahahaaaaaa~

我好少會遇到呢d情況
地鐵都好少搭
所以真係唔係太知個問題
虛心求教下，點知個個都笑尻我
對唔住囉

垃撚圾交通

運輸署於晚上8時07分宣佈，因車多關係，現時觀塘道來回方向；龍翔道來回方向；太子道東來回方向；東九龍走廊往尖沙嘴方向。????????????

點知你虛心得嚟無知呢
你踩單車, 搭船定坐直升機?

Goodest Chinese

一鳩九舊

點睇得出厚面皮
短途巴士，三四個站